%%%
%%% En mall till rapport
%%%
%%% Time-stamp: <1999-05-26 23:44:37 jackson>
%%%
% Allt efter %-tecken till slut av rad är kommentarer
\documentclass[notitlepage,a4paper,swedish]{article}
%% preamble
\usepackage{babel}	        % Använd svensk avstavning osv.
\usepackage[T1]{fontenc}        % Vi matar ut åäö på rätt sätt
\usepackage[utf8]{inputenc}	% Vi matar in åäö på rätt sätt. Måste
                                % vara efter fontenc
\usepackage{verbatim}		% Några komm. för källkod och liknande
% Titelsidan
\title{Dokumentets titel}
\author{Före Fattare\\[.2cm]
        \texttt{<URL:mailto:egen@mail.adress>}
        \and Efter Fattare\\[.2cm]
        \texttt{<URL:mailto:någons@mail.adress>}}
%\date{16 april 1999}
% Bibliograph
\bibliographystyle{plain}
% other stuff, like margins and own macros
\newcommand{\BibTeX}{Bib\TeX{}}
%%
%% Main document
\begin{document}
% Titelsidan
\maketitle
% Sammanfattningen, Abstrakt
\begin{abstract}
Sammanfattningen skrives här.
\end{abstract}
% Ny sida för innehållsförteckningen
\newpage
%%
\tableofcontents		% Innehållsförteckning
\listoffigures			% Lista över bilder
%\listoftables			% Lista över tabeller
\newpage
%%
\section{Huvudrubrik}
Huvudstycket till denna rubrik

\subsection{Underrubrik}
Text till denna underrubrik. Man skriver texten i
fritt format, dvs
man
kan
skriva ny rad när man så önskar.

Nytt stycke skapas med en \emph{tom} rad i texten, som ovan.

\subsubsection{Underunderrubrik}
Den ``lägsta'' nivån av rubriker är denna.

%%
\section{Testning}
Notera att nya rubriker\footnote{och även underrubriker} numreras
korrekt av \LaTeX{}.

Vissa ord klarar \LaTeX{} inte av att avstava själv. Då måste man
hjälpa till med en av\-stav\-nings\-stöds\-mar\-ke\-ring.

Sedan kan man alltid referera till 
bilaga~\ref{sec:Malldokument} 
sida~\pageref{sec:Malldokument}.
%%
\bibliography{bibfile}
%%
\newpage
\appendix
%%
%% Bilaga:Grunddokument
%%
\section{Malldokument}
\label{sec:Malldokument}
Bilagor kan även de uppdelas i olika avsnitt, med kommandona
\verb|\section| och \verb|\subsection|.
\end{document}
%%
%% EOF
%%
